{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 몬터레이 17 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 客室料金は2名基準で、追加2名様は追加料金が発生します。 特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 連泊する場合、貸室料の追加費用が発生し、予約特典としては1客室に2~3台の車両が駐車でき、50台以上の駐車施設が提供され、大型バスや貨物車両も駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "19:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名まで基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。追加2名様は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、どのように入室人数を確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により発生するキャンセルは払い戻しされますか？",
            "answer": "提携店の都合により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は提携店の都合により変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、貸室料の追加費用は発生しますか？",
            "answer": "連泊する場合、貸室料の追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約特典として駐車場は利用できますか？",
            "answer": "予約特典としては1客室に2~3台の車両が駐車でき、50台以上の駐車施設が提供され、大型バスや貨物車両も駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 431
    }
}